徐時論 破解習近平永遠不敗之謎： 從新年賀詞學習「永遠勝利修辭學」！

#習近平新年賀詞2021 #習近平 #中國政治

徐時論
破解習近平永遠不敗之謎：
從新年賀詞學習「永遠勝利修辭學」！👏👏👏｜
徐時論
20210102

徐時論 TsuisTalk
147K subscribers

#習近平新年賀詞2021#習近平#中國政治
破解習近平永遠不敗之謎：從新年賀詞學習「永遠勝利修辭學」｜徐時論

一、避重就輕
二、壞事當好事
三、宣布完成
四、宣布勝利
五、將別人的成果算在自己頭上
六、睇唔到、無發生
七、姑爺仔式美麗言詞

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com